'Ik wou dat je geen schrammetje krijgt, Harriet, wanneer hij dat ook doet trouwen; - ik bedoel, om kennis te maken met zijn vrouw - ondanks de zijne zusters, van een superieure opleiding, moeten niet helemaal worden tegengeworpen het betekent niet dat hij met enig lichaam zou kunnen trouwen dat helemaal geschikt voor u is opmerken.
